有5部車上葵豐大廈捉人

人

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎